點解抵制iPhone而唔係Android?

Apple, Google都奶共
不過Android電話，硬件唔一定由蚑那/藍屍公司整

買iPhone: 硬件iPhone係Apple整，iOS都係Apple整
100%藍

買ASUS: 硬件係ASUS整，Android OS係Google整
ASUS屬民進黨綠營，係香港黃營嘅手足
Google藍
50%黃50%藍

大家識揀

Asus舊電係大陸製，飛毛腿，上網睇鬼佬拆, rog 3

Apple 硬件
iPhone 12 已經搬去印度整

但係華碩電話喎

之鋒：香港Apple Store 唔俾員工戴黃色口罩同有黃/黑色衣物既掛頸員工證卡通肖像

應該繼續用apple,支持起支那起血汗工廠

因為其他中國品牌用android唔通用咩紅懵咩